好凍凍好想食暖嘅嘢

有冇人呵呵我

你點解未死？

唔差在幫埋我

暖精要唔要

你地可以去殉情

暖嘅麥精就要

唔挽留？

你太肥死唔去🥺

-.-

柯比你

岩岩吃飽-，-

食乜

吃魚丸子

魚強？

木你咁強

up乜春

你好強

你弱

弱質纖纖

邊度強-，-

你好撚勁

沒你咁勁- -

我有咩咁勁

你勁laaaa

勁乜aaaaa

你自己知

講

你勁x1000000000000靚仔

ff =,=

全連登都g你靚jai

係人都知我7

我唔係人

咩來

我係小天使

手？

系

幫？？？

幫過laaaa

怎幫

用✂️✂️幫

不了

點解 唔係曉再生

會痛

忍